PS5炒價可以去到幾高？

究竟有幾on9先會比萬幾蚊去買？

幾部萬5？

班友香港炒唔起咪笑尻香港人窮然後拎上支那
應該萬幾人仔都一樣比

原本幾錢

3980

我問過其中一個放一萬. 已經有人要了

柒到del埋

佢9UP 話有人爭到10萬一部都得嫁喎

賣家實話自己啲貨有人收㗎

點解炒狗轉下手就賺成萬

多謝接貨班人囉

Strong hold

係咪得大陸先會食炒價買

我係有啲酸既，但係接貨嗰啲點解唔諗下正正經經砌部pc , 最多咪玩少幾隻game

好多人會為咗隻獨佔game買

跌到5000香港大把人狗衝

十萬都有人要！做gla直播網紅要犧牲下！

抵過買冰火版真天魔公仔

都唔知啲人急咩啲game又未到PS5 獨佔

到時就會飛機嫁啦

除左可以體驗新世代技術,仲可以享受人冇我有既虛榮感

依家8000，再無貨 10000到12000都有可能